[籃球wtsapp grp]

由舊登開到而家，不過荒廢左一排冇哂人，想招多啲人入
暫時有10人
不限新老手，年齡，有興趣就可以入

個group做乜9? 收兵?

約打波

點解戒丁勿入？

因為以前啲巴打成日send j圖

仲唔訓？

未眼訓呀

新增左3位